咪撚再膠化成件事得唔得

5大訴求一個都未有回應
個個就默認接受 轉移焦點去咗民生 偏地開花
開完花8月都完 知唔知代表咩？

班學生放完暑假啊！！你之後想出嚟邊撚個同你出啊？

完全唔知連儂牆做乜撚野 阻又阻唔到人
嚇又嚇唔到人 但個個都覺得自己做咗野
好似搵到渠道俾自己打飛機咁
打打下道氣咪洩咗囉

到時牆又俾人拆咗 政府又繼續推燈柱推送中
人就攰喇無氣喇 完全唔明做緊乜撚野

依家係死咗6,7個人 有幾個巴打俾人打到訓低 斷骨 爆頭
你地就玩牆 起完又俾人拆 認真啲得唔得啊？
人地捷克唔敢反抗就話得幅牆姐
你唔係以為中共會見到你幅牆就自我毀滅啊？

寫冇問題，但唔好浪費時間同氣力死守囉，抖吓出黎遊行咪算囉，比連儂牆有效率得多，唔通廢老睇完會內疚咩

咁你有咩諗法呀
衝又衝過
行又行過
可以點升級呀
得個up字
你同維園呀伯有撚分別咩

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

咪得 係 人地捷克係用顏料 有顏料就可以蓋過人地
跟又唔唔跟足啲 搞到俾人撕 撕都算 仲要唔甘心
要守

唔好用紙啊 用啲扯唔走嘅野

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

呢d post已經可以負皮

左膠最愛連儂牆

走啦你，乜之前衝到盡喇咩？

sor 唔小心禁咗正皮

講完同冇講一樣
你係林奠

要記住，建制好似有超必無限金錢，但佢地成個體系維繫既根本只得一個，就係錢！！ 要斷佢米路就要由地區做起，口號式係冇用，要令到佢地荷包受損。好似TVB 做例，個損失包括佢自己本身，藝員，贊助商，廣告商，甚至場地提供者等。

林鄭唔會俾人拉 你想我俾人拉？

Memo紙一疊半疊咪豪俾佢囉，為咗疊紙放走林奠，唔係呀嘛？

都話人地捷克個連儂係另一回事 拆唔走
膠化係講緊佢想學人地個concept但係做唔足
俾人扯走又要守又要嬲仲要俾人打

咁撚驚就縮返落老母閪到啦
屌你老母
係到9up

忍 等對方犯錯
長期戰役 由民生小事到國際關係都要做
應散時散 應合時合

收皮啦屌你老母 我#1個度咪講撚咗你地跟就跟足啲咪撚整啲可以俾人扯落嚟嘅連儂囉
定係你剩係識人做你又做連本來連儂係點都唔撚知啊？
少少歷史背景都無就咪撚衝出嚟柒塞返入你老母個閪喇低賤弱智仔

又係資格論
又係要知道哂所有歷史先可以做
正一on9仔
以為自己好撚把炮
講左咁撚耐一樣實質建議都冇就係到分化